[乒乓撚] 乒乓球拍砌拍問題

最近開始打乒乓波 攞返小學個塊出黎已經謝晒皮
完全唔識打, 但反手暫時好過正手(速度, 力度, 殺波, 準繩度..)
橫板, 可唔可以比d意見點砌或者幫手睇睇下面d組合抵唔抵屌
畢直1k

利申, 真係乜鳩都唔識

使鬼砌咁貴 利申 用開銀河 狂飆

我都係最近先打返
呢家d 板真係貴好多

長用嘛
雖然唔知一塊版可以用幾耐

啲組合不了

以前好彈但無咩旋個隻f1 定唔知f3
而家應該用咩替代

咁巴打點睇反手用tibhar Mxp/Elp
同rozena 幾塊差唔多價 邊塊好

mxp/elp壽命短
rozena壽命出 但出力唔太夠 set波就得

哇？我以為btf 個d已經出名唔耐用,
原來tibhar 個d都係

有無橫板反手膠推薦 below 500

我用緊Rozena
其實唔差
一係公廁啲就用返Baracuda
遲下我塊Rozena壽命完咗都應該換Tenergy算

我個朋友就係用緊ELP 佢同我一起換膠 大約6個月已經縮咗

想試rozena 網上review 話好forgiving
啱反手 新中手向 啱我

Elp 打到半年咪好囉
Pro 個d人 係咪半個月一塊膠

我rozena打中直正手，軟有軟打，唔錯

我rozena放反手輕鬆透板 底板力量傳到個波

學巴打，試用黎打正都ok喎